其實連登仔跟本無變過 都係咁戇鳩

從來都唔識宏觀啲諗野
一有人屌你就淨係識罷買 罷搭
而家就拆埋人舖
除咗發泄之前做到啲咩
我地係想人地唔好再抹黑我地嘛
以前set deadline叫人回應訴求嘅招數去咗邊？
出師要有名
淺黃跟唔貼嘅都唔知點解
拆無問題
但要俾人知點解

仲有叫多啲人做多啲野唔係得個屌字
成日叫人罷工 唔返一日工係無所謂呀
但罷完一日工俾人炒你養？

淨係識道德綁架 情緒勒索
「我肯幫你擋子彈 你肯唔肯XXX」

成日連同路人都屌
人地有啲野無做就屌人
企係高地屌完人好爽呀
但係你屌就會做咩
好聲好氣勸人一定好過屌人

你係要係高地行落嚟 叫人點樣逐步逐步做多啲
發泄仇恨好容易
但係咪咁就贏
我地嘅目標係要咩？
我地嘅初心係咩？

借個位宣傳下
[民調輸緊] (一齊bot加速)你認為香港應否就《反蒙面法》立法？